中學校長叫晒全部老師聽日番學

要保證學校同學生安全，要所有人特登聽日番去睇有咩損壞再做報告，咁撚on9都有

有冇圖?搞大佢

有咩問題，聽日相信風球都落哂啦
要係返學校打點好正常

就算聽日停課你作為一個負責任老師你都要關心學生
可能透過whatsapp比 assignment佢地

已經唔使對住班靚仔，你仲想點

訓醒未呀懵撚

教畜以為自己好高尚
咪又係呃政府錢

你未撚做老師啦，打完風，學校實亂到仆街，你緊係要返去執下啦，學校你都有份架，校工做撚晒呀？

你咁撚多道德未撚做老師啦，做掃地都不如呀

聽日3號波返工好正常WO，你地又唔係綜援狗

我唔係反對你講嘅野
不過未同咪可唔可以分清楚先

屌得好

咁多年打慣左，唔好介意

咁都投訴你做咩老師？做返學生等人照顧你啦好唔好？

放工啦老師,如果仲係8號,唔返我覺得OK
如果打工仔要返工,你唔撚係打工仔?平時暑假唔撚使番兩個幾月仲唔夠

番

公司你都有份，你唔洗埋廁所？